【白TEE】好心排骨仔就唔好學人著純色T啦

含街都係純色TEE
成班排骨仔 唔係話唔比你著
你都唔洗專登買大碼
又無身材 手臂又唔夠粗 仲要學人褶
真係好肉酸

柒到仆街 飛機翼咩屌你

預左會好多負皮
因為連登真係好多傻仔咁樣著
公主袖咁款 指住你地黎恥笑

肥仔塞爆又好好睇？

諗起最近睇過條片

Livingston唔係真係好瘦

但同樣係白tee 左邊既Iggy真係好睇好多

正皮
姐係起碼有d肉先好著呀

啱呀
港男港女 都唔好著衫就啱了

諗同

利伸:買完操左半年先敢著

暫時7個排骨仔比左負皮

標準答案

靚仔著
毒撚著
根本唔關身型事

越肥越好睇

Yes 排骨仔學咩人著衫

基本上著咩都死

而家連著純色T都要比人批鬥

恥笑

我都係想著衫姐

想問點著先唔比人批鬥？

唔着

排骨仔都好意思唔著衫出街

咪係

排骨仔就唔應該出街 係屋企練大隻左先出門口

對唔住

唔怪得咁多隱青

瘦>>>>>>>>肥

有時件衫一係好撚大一係好撚長
你無阿力豬華咁大隻都撐唔起，咪咁on9啦

利申：大隻

著多件薄嘅中袖外套囖

著乜春又關你撚事

排骨傻西

瘦撚純色tee 唔係錯，唔啱身先係問題
明明S碼就著L

搭單問有咩白tee係冇咁易出汗
唔敢著純白

出唔出汗關件衫尻事咩

唔覺好柒喎 覺得好睇過好多爆肌人著
肌肉佬通常都係自己自我感覺良好 但其實好多女樓本唔鍾意

你都係圖中既身形？
自我感覺良好唔關肌唔肌肉事既

我唔係
但事實識親好多肌肉男都好自我感覺良好
識過一個係我面前係咁show肌問我好唔好睇
真係好難頂

因為你係排骨仔

窄膞重柒撚過排骨仔呀

諗住會有某種牌子會比教透氣

係，有d 瘦得黎個膊橫，著衫都ok

著白色表示飛釘

瘦撚本身個身材點著都唔好睇，加埋個樣柒都真係係咁先

利申，柒頭瘦撚

係u記汁件平嘅純色tee著都唔得

應該去邊買衫好

緊係關事，on9

咁仲可以著咩呀屌
白tee都批鬥

太厚?